左膠永遠係我哋嘅敵人

呢班人唔係好似而家啲和理非
而家嘅和你非雖然做啲嘢係和平理性
但亦都會包容勇武，而且立場同勇武一樣
但呢班左膠大愛撚，只係想拎光環
會阻止勇武打狗同黑社會，仲會保護佢地
所以下次如果見到佢哋
就好似七月一號咁樣
拉撚走佢地

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

負皮，不推文，上一頁

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

果班係鬼黎

左膠最愛保護一個三番四次傷害手足嘅敵人
你保得佢一次壯大左佢個心，等佢知道原來打人實有左膠保，咁佢下次咪可以隨便出手，而且出手更重囉，最後咪更多手足因為呢個敵人受傷
你班左膠諗野點解咁表面？

呢班敵人要嘅唔係保護，係教訓，等佢地知道邊個先出手打人都會有後果要受返。
以現時情況黎講，有邊次唔係班無腦藍絲先出手？有邊次有手足打人先？你班左膠最優先保嘅應該係手足，其次係唔好保敵人